其實以其人之道還治其人之身呢招真係好撚work, 對共產黨work, 對缺點多多既自己友都好撚work

係上年6月之前
我係連登以神驅既做咩都冇用論係時事台洗版
蝴蝶效應:
你而家都少聽到神驅會柒到仲講做咩都冇用, 最少比以前少先

今年我既目標, 就係班捉鬼天師,
只要有一個捉鬼天師當選, 我就會以捉鬼天師相同既方式同手段屈撚晒所有反對派係共諜